Freedom Summer 2019 English edition

Hey guys Appledaily just released the English version of the feature story Freedom Summer 2019 today. You would find it in 7 eleven, OK stores, paper stalls. It costs just 10 HK dollars. You would have a better picture from June and how we counter and evolve ourselves.